Разработка мобильного приложения "Умная скорая"

Вызов скорой помощи для людей с ограниченными возможностями послуху или речи.

Базовые функции по заданию:
 - Приложение позволит вызвать скорую помощь нажатием одной кнопки.
 - Адрес вызова будет определяться через геолокации и при необходимости дополняться самим вызывающим (номер квартиры МКД). 
 - Перед вызовом будет предлагаться к заполнению чек-лист, по ответам на вопросы которой диспетчер сможет принять решение о назначении профильной бригады СМП. 
 - В приложении можно фиксировать факт принятия вызова в скорой.

Дополнительные функции:
 - Звонок доверенному лицу с помощью IP телефонии с генерацией голосового вызова исходя из карточки пациента и чек-листа
 - Отправка XML - заявки в скорую помощь.
 - Карточка пациента (Ф.И.О, возраст, хронические заболевания)
 - Информирование доверенного лица о вызове скорой помощи посредством звонка с помощью IP телефонии с генерацией голосового вызова исходя из карточки пациента и чек-листа.